邊到既電蚊拍可以電到啪啪聲?

電撚死班仆街蚊

Japan House Centre?